慈雲山不戴口罩老伯：「我唔戴口罩係我嘅事，點解要驚？」

慈雲山成第三波武肺重災區 不戴口罩老伯：「我唔戴口罩係我嘅事，點解要驚？」
撰文: 記者曾港深 | 發佈日期: 16.07.20 | 最後更新: | 2020-07-16 04:37:16

請支持《眾新聞》，成為訂戶
武漢肺炎第三波疫情持續上升，其中慈雲山成為重災區，區內的港泰護老中心、翠河餐廳及薀莎餐廳等先後爆發大規模群聚感染，記者昨天（15日）到慈雲山實地觀察，區內人流如常，唯獨慈雲山中心人流稀少，但街市及超級市場貨品供應充裕，並非如一些報道形容仿如死城。不過，記者就遇到一些長者不戴口罩的情況，增加感染風險，確實讓人憂慮。

記者在慈雲山中心觀察時，發現一名年邁老伯站在一間已關門的電子產品商店外良久，觀看櫥窗內的智能手機，記者上前搭訕，告訴他商店已關門。這位老伯口罩沒戴好，褪到下巴位置，記者提醒他戴好口罩，老伯反問：「我點戴口罩，關你咩事啊？」記者問他是否知道慈雲山區最近爆發疫情，不擔心被傳染嗎？老伯再反問記者：「我唔戴口罩係我嘅事，點解要驚？驚我就留係屋企啦，你仲會見到我？」老伯一邊講，一邊向記者方向越行越近，口罩仍然沒戴好，感覺似要記者知難而退。最後記者為了保持適當的社交距離，只好中止訪問。

（已節錄）

離開慈雲山中心後，記者繼續在慈雲山一帶觀察，沿途看見不少中年街坊與剛才的老伯一樣，都是將口罩褪至下巴位置，有些人在吸煙、有些人飲酒聊天，有少部分街坊索性連口罩也不戴。

慈雲山其中一條爆發疫症的慈正邨，有六名患者來自三個家庭，住在正遠樓、正暉樓和正康樓。住在正暉樓24年的黃太向記者表示非常擔心，她指由於政府並沒有公佈確診者所住樓層，管理處也不肯透露，住戶並不清楚究竟是那個樓層可能有帶菌者，她直言「我知道可能係保障緊嗰位住客嘅私隱，但係呢啲大是大非前，我覺得有必要俾我哋知道囉！」

黃太又透露，她早上與丈夫及女兒，自發性前往九龍灣健康中心進行深喉唾液測試，因為衛生防護中心遲遲未給他們家庭「樽仔」（深喉唾液測試樣本瓶），她不憤地說：「明明我哋同正遠樓一樣，有人確診咗，點解佢哋一早就收到樽仔，我哋等咗幾日都仲未有呢？我真係唔知政府點做嘢！係咪要等到我哋奶咗嘢，先至派樽仔俾我哋呢？」她直斥政府不作為，所以他們一家自費做深喉唾液測試，但求買個安心。黃太認為政府明顯對疫情掉以輕心，恢復學童上課及放寬跨境學童的檢驗等，才導致疫情第三波爆發。

阿偉

😦😦😦

記者剛才看見部份街坊沒有佩戴口罩，詢問黃太日常的觀察是否一樣，黃太歎了一口氣說：「唉！可能就係因為呢啲人，我哋呢一區先會爆得咁勁囉！」

黃太向記者憶述早上發生的一件事：「今朝我喺樓下公園見到有兩個後生仔叫個阿叔戴口罩，個阿叔唔肯帶之餘，仲不斷用粗口鬧嗰兩個後生仔，然後仲用手機影低人哋個樣。呢啲人真係好乞人憎！累人累物！」

她續稱，慈雲山疫情爆發至今，她仍然間中在社區看到，有一些中年男士或長者，在公園或象棋枱群聚喝酒、吸煙及賭博，絕大部份都沒有佩戴好口罩，有人甚至連口罩都沒有。黃太表示，她相信不是他們購買不到口罩，而是刻意不佩戴，她直斥那些人「好冇公德心」，甚至是這次疫情爆發的「幫兇」。

廢人真係有樣睇

同美國班”自由意志”jj一樣

快D死哂去啦, 班廢老

中咗唔好要人醫啊

當區區議員張茂清電話受訪指出，自從區內爆發疫情後，他與同區的其他區議員每天均收到過百名街坊求助，表示十分擔憂疫情在社區蔓延。他批評衛生署在爆發疫情後整整三天仍未對該區進行全面檢疫及全區深層清潔，極不負責任。

他又指衛生防護中心的通報機制相當緩慢，區議員也是等待衛生署的新聞稿或記者會匯報時，才知道哪一條邨哪一座樓有人確診，令他們不能及時作出支援，希望有關部門能改善。

張茂清又強調這次慈雲山大規模爆發疫情，不單止影響着長者或弱勢社群，全區的市民都深受影響。他透露收過不少上班族求助，指公司要求居住在慈雲山的員工必須提供深喉唾液樣本呈陰性結果，才能上班，否則只能被逼放無薪假，但現時政府尚未向所有慈雲山居民進行檢測，所以引起部分居民不滿。他呼籲衛生防護中心盡快向慈雲山整區所有居民統一進行深喉唾液測試，以免隱形帶菌者繼續在區內傳播，引致進一步的社區爆發。

所以咪大爆發

都話L左啲毒係由廢老散播, 抵抗力差易感染, 再加埋hi野後唔帶罩, 移動生化武器, le d人救返都冇用

汁 ：

熱狗：呢位老者有古代華夏風骨

廢老精神

死廢老

仆街廢佬，你死你事.
咪撚傅比屋企同其他人.
(Diu你老母，我老豆都係咁)

唔止慈雲山, 黃大仙啓德花園商場對面個公園，即係基協中學後面，直頭三四十個廢老不帶罩, 吸煙, 赤膊上身, 非法聚賭，經過一大陣尿味, 9成9班廢老隨地痾便, 最大問題係點解個公園冇職員去圍封左d設施

原來除左美國人仲有其他anti mask既on9

拉低口罩？

死廢老想用剩下幾年的賤命, 換取後生的大好人生

屌你老母🖕🏻

同議員講

熱狗好欣賞呢種廢老架

叫廢老真係有原因

等班廢老早死早著

為左唔戴口罩打鳩人
究竟個腦諗乜

Le d好大多數係支持政府, 遲早hi到去林鄭周圍左右手, 除非佢唔開會唔出街

希望呢班廢老快啲死

問題係佢地作為病毒既容器周圍走

半罩師

起碼欣賞個丫伯有風骨

你要死冇人阻止你
但你唔好影響到其他人啦

希望佢堅持到死

真係有啲想做口罩塔利班走去教育一下啲廢老

廢老快撚啲死啦

睇標題以為係陳雲

唔帶我都覺得佢勇, 但戴左又要長期拉落黎食煙講野真係

歸西啦屌你老母

應該屌佢哋唔聽黨話，犯咗國安法

廢老必須死

熱狗會唔會搞返個反鳩戴罩聯署俾班廢老開心下

呢啲廢老生存都係阻街

社會仲容忍到呢啲人渣自私撚，真係絕望

呢個病真係清洗晒一埋廢人

其實周圍都有呢d人
只係你比tvb同中國媒體既以偏概全洗你腦
以為美國好多人都係咁

利申: 有直屬親人係美國，99%都戴口罩

快d死

低端人口

慈雲山廢老滅絕，民賊聯就會跌票

facebook group有人講過呢個問題，話搵過區議員黎，但比班廢老鬧走咗

你貼晒人地成篇文做乜撚

熱狗：批鬥人唔帶口罩同文革式批鬥一樣，真正嘅「自由」係每個人都有自己選擇帶唔帶口罩嘅權利。
總之佢哋一定要同主流唱反調㗎啦，咁先顯得佢哋獨到㗎嘛。

冇規管真係吹佢唔漲
自己走算啦

遲啲好似佢咁唔好怨

根本中招果班就係呢啲廢老

熱狗是咪=廢老？

真
口罩其實阻擋飛沫噴出嘅能力係好過阻擋飛沫滲入
講真宜家冇人知自己其實有事定冇事
戴口罩除咗保護自己受感染更加重要係保護其他人
廢老真係認為戴口罩係防止染毒其實係防止你播毒咋

攬炒就係要咁啦 祝佢快啲中武肺再惹埋比佢心愛既人

香港死緊啲廢老其實係好事嚟

啲廢老中武肺死都係應份
唔抵可憐

成班垃圾廢物

陳雲信徒

死哂呢d 垃圾對社會都幾大幫助

D錢係憑我努力借番黎，點解要還？

唔戴口罩係我本事
屌你老母

😦

RAP

廢老區,大爆發死晒D廢老都係好事黎.

祝早登極樂，唔好浪費香港資源

廢老累人累物

上年6月到而家
來來去去都係同一班人來架啫

廢老都可以講到係freedom fighter

危害國家安全
皇軍拉人未？

希望呢D廢老中多D武肺
死多D仲好

手動正評

果個公園唔知係房署定政府, 報料上報，搵埋佢邊間管理公司負責，應該可以圍封左佢, 同廢老嘈實唔夠佢來, 要投訴同輿論壓力d仆街公司先肯郁手

靠晒你喇伯伯

希望政府順手立法唔俾人食屎飲尿
然後就可以睇到熱犬式freedom fighter一齊食屎抗爭顯示風骨

第二十四條
（五）以其他危險方法嚴重危害公眾健康或者安全。

之前喺m記唔帶口罩又打鳩人條友，佢哋都叫佢做「義士」添啦，真係吹脹，追擊黃營仲落力過追擊共產黨。

係你班撚武漢肺炎撚樣播毒啊傻鳩

伯伯睇得透
不被剝削自由

成日係街見到呢d，戴成咁都唔知戴黎做咩

睇來要廢老集體不帶套, 一齊中招，一齊捱唔到, 集體死亡, 減少政府開支

記者：提醒正確戴法
廢老：關你撚事
記者：鳩戴唔驚感染？
廢老：驚就唔出黎啦
記者：唔驚又戴口罩？
廢老：關你撚事呀
記者：鳩戴唔驚感染？
廢老：驚就唔出黎啦
記者：唔驚又戴口罩？
廢老：關你撚事呀
記者：鳩戴唔驚感染？
廢老：驚就唔出黎啦
記者：唔驚又戴口罩？
廢老：關你撚事呀

係我地驚你呀撚樣

let it go

其實唔戴真係佢自由，後果自己承擔

年輕都話，老屎忽一中容易死好多

push

熱狗：政府立法你就要跟？又話革命嘅？靠你班黃衛兵香港死撚咗啦。

唔通靠你喺隔離冷嘲熱諷就贏咩，淨係識雞蛋裏挑骨頭但永遠叫佢哋講啲有用嘅建議就永鳩遠都up唔出。

咁增加埋其他人傳染嘅風險又點計？

影相 報警啦
罰五千蚊

一係每區搵幾條肉感中女做抗疫大使, 叫阿伯帶罩, 佢地最L鍾意有肥西中女向佢噓寒問暖，關心下最好有埋肉體接觸摸下手仔, 即刻成班廢老莫講話帶罩啦

啲煙鏟都好撚煩

所以咪正仆街來, 死都屢街坊

算唔算犯左國安法？煽動仇恨政府

煙鏟都係慢性吸毒, 唔等得好耐

真

一堆低質人口，死不足惜，永遠淨係識顧自己，講野永遠都係我我我，唔會為他人設想

戴個罩都可以勇到爆樽動武捍衛自己既自由, 但係其他事就做鴕鳥
班廢老如果可以將依種骨氣同心態放係建設/專業/社會發展上面, 香港自行成國做世一都仲得

但最柒嘅係熱狗議員同義工又咪係戴口罩開街站做乜跟極權做野呀

拎佢啲飛沫去落降頭

係交通工具先犯法

我憑我實力唔戴口罩，點解要戴？屌你老母！

呢啲廢老最好連埋個堆講電話/咳/打乞嗤要拉低口罩既閪人一齊中肺炎死撚咗佢啦

住正暉樓嘅黃太係咪未撚訓醒
雖然政府係冇撚用 不作為
但上星期六已經派咗樽仔

佢哋死冇問題 但而家害埋我同你

熱狗：制度裏抗爭，正傻鳩！
Also熱狗：今年蟲太參選，請多多支持！

慈雲山新移民，新港人, 廢老, le d大多數親政府票源，政府都唔做好防疫佢, 失民心失票源，講到自身性命攸關, 到時選舉就算送咩柒補飛都唔會投你

戰後嬰兒全部垃圾

到時會比大愛撚屌

熱狗：我地係勇武抗爭嘅始祖！
虫太：坐係到做自己野

啲格仔打到

三十年前既阿伯捉象棋，今日既阿伯又係捉象棋

廢老

公共衛生都唔知咩黎

果然係廢老

拉晒呢d仆街入隔離營啦

我果邊賭啤, 牌九，魚蝦蟹

行街打開個口罩扯煙

第一句已經錯撚哂
你唔戴口罩唔係淨係你嘅事

信政府，唔怕

其實佢哋就係熱狗

佢地咁自私
唔會怕自己傳染比人

原來啲廢老支持侵！

熱狗同呢班廢老都係咁低智

大部分都係住公屋 肯定係班廢老唔帶口罩

同班死煙剷一樣
我一路行一路食煙關你咩事?

唉 慈雲山啲廢老

而家講緊啲死廢老唔戴罩害死自己之餘仲會周圍播毒害埋其他人呀

唉 所以啲人仲話住公屋好
呢啲咁既鄰居同生活環境...
啲廢老嗰代真係有公屋有手有腳唔會窮得去邊，但咁多年都仲拎政府資助，爛命一條死口口死都係咁，呢啲人真係好恐怖

呢類廢老本身就係社會垃圾,有反社會傾向
本身爛命一條,梗唔怕死
公德心冇就梗架喇,傳到成個社區都係佢仲開心tim

仲有聚賭

熱血公民

好開心完全跟從政府劇本
邊境放毒，社區大爆發再搞掂一班支那廢老

環鳳街馬會附近都有堆呢d撚樣

搵一班中女抗疫大使幫廢老帶罩, 佢地一定開心到帶足成日唔除低

所以根本唔洗立法 封關 大家當抽籤 老野奶野就升天 又經濟攬炒到 不知幾爽

“不自由 母寧死”

公屋窮鬼係咁

X總帶一班冇腦人發動地鳴

嗰個位勁多道友

唔戴唔緊要，記得奶嘢唔好去睇醫生就得。

果度條街跑馬日滿目瘡瘍

鰂魚涌

死廢佬

旭華果頭好多扒手, 黑社........你都敢影

係熱血共民

女朋友住慈雲山，真係好撚擔心佢

旭華係邊度？

果區的確有一堆格格不入的
黑黑實實似大圈仔嘅怪人

我195cm又信政府唔怕
攞把刀仔出嚟打拍子
唱國歌咪得囉

死廢老早死早著

反正佢哋條命唔值錢 有乜所謂

真？

陳雲D信徒嚟

熱狗：隨地痾屎痾尿係廢老嘅自由，你批鬥人同共產黨有乜分別呀？咩話？犯法？又話反政府，又要跟人啲法例，你班黃衛兵真係冇撚用呀！

佢兩個個肚有左6,7月

阿偉個老豆？

唔知我哋老咗
會唔會都係咁廢

真正LAM CHAU嘅係呢班仆街廢老，搞到母肺傳播

會比大愛撚屌架

咁咪唔比搭交通工具，餐廳唔做佢生意囉每間公司都有自由權利做唔做一個人生意㗎喎

啱呀! 點解要驚啫?
林鄭都未驚! 阿伯伯有冇諗過去一趟迎賓府呀? 同林鄭咁夾, 實好多話題啦!

你死你嘅事 但係唔好害埋你啲屋企人啦同鄰居啦

黃太

正宗廢老

快啲死啦廢老

過左期既垃圾，應該全數死刑

最好笑係問佢有咩有用建議時候

會笑返你錦鋰唔認自己垃圾

用国安法拉Q班廢老啦，恐怖襲擊散播病毒

咪就係驚你傳染比人囉

我住當區嘅
就算無留意黃逸旭fb都知喇
廢老9 up做新聞

反正都係民建聯票倉
繼續唔好戴

其實住邨係咪真係要整返隊廢老治理隊
自己屋邨自己救

道友樣

佢自己唔帶咪由佢囉，物競天澤，佢地自然係廢老圈互傳

戴個口罩擺係下爬不如直接唔好戴啦柒頭
慳返啦

口罩係保護人哋用
廢老到依家都搞唔清個主客關係
人哋唔驚你你先可以唔戴啊on9

真都幾厚面皮，自己答唔出就攞嚟玩膠

所以以前互助委員會專搞區內吸毒, 老鼠，果d野，宜家就垃圾

呢 d 唔係自由，係自私
呢 d 廢人唔會知咩叫自由

佢地會話已經講咗 但你地唔睇
上次又唔投國師 成班愚民

金大仙喎

呢兩個似道友，塊面隻色

慈雲山真係好多呢類賤種

投訴過好多次
政府將個波射來射去
事實就係班公務員唔做野
等俾連登仔屌分化

呢啲口罩批鬥唔通就係自由 有病咪睇醫生囉 政府叫你戴口罩 仲幫政府去捉人 真乖

政府不如整條類似非法集結條例, 唔帶即拉，出popo武裝隊, 所有廢老即刻收皮

自由嘅前提

忽然「自由」
咁你就知道呢班人個質地係點

除左SF, LA 依d Asian多㗎區， 其實地方一定無99%
利申NY 撚

廢老，我屌唒你地老母

真，就算廢老周街痾屎屙尿都唔應該批鬥，人哋自由嚟

戴口罩都有陰謀論

都係果句 有病既咪睇醫生 唔好出街 個阿伯又冇咳又冇周圍打乞痴 你做咩要搞人地姐

點解要還？😦

伯伯用心良苦
加速攬炒姐

我借到你錢係我本事😠

瀨咗嘢唔該唔好求醫, 照達爾文式適者生存咁一係自然淘汰一係無事我就讚佢勇喇

AGGER

依班正一死仆街！累人累物！
最應該中招就係依班垃圾廢老！

可摸耳拉佢出去斬呀
我係受停業影響冇工開冇糧出嘅小薯
行業防疫做得幾好都冇用啦
咪又係俾呢啲廢老累死

民建聯將來更難翻身

睇地區㗎啫

廢老想死唔通唔俾佢死咩，最緊要你死好啦，咪拖埋其他人落水。

又係啲條命係我架 啲fd
其實而家香港都玩緊獨裁統治，點解對呢啲又咁手軟？人地印度都會有差佬拎藤條打街邊唔戴口罩周圍行既人

咪係囉
我哋個個都無咳無打乞痴
支持大家都唔好戴口罩

口講㗎姐，熱狗現實咪個個戴哂口罩。

諗起大帽山自由女神

咪係！師兄幾時約埋一齊6點後鏟入餐廳食嘢，還我夜晚堂食自由！如果政府立法就要跟，仲學咩人革命！

差唔多架啦

香港有槍權嘅話，一槍打撚死佢

屌 我哋未過智力門檻點睇呀

仲有迷雲黨

智力唔夠低，理解唔到

如果戴口罩可揸娜娜一下！
廢老們應該會戴夠10個口罩！

乾脆就口罩就咪掛係度啦

藍屍廢老出嚟撩交打好呀
幫多啲人變黃

自私
死撚曬佢啦

如果係大陸：評論政府拉得！

神賜予我鼻孔
呼吸自由嘅完氣
我戴你老母

快啲死啦屌你老母

佢地爛命一條 死又一世唔死又一世 好難同無野輸既人鬥

黃絲都唔知咩叫自由
佢地自稱自己係追求民主自由，但係佢地支持監控系統、DNA數據庫、警賊直接射殺武漢肺炎患者架
佢地自稱自己係追求民主自由，但個反對香港獨立架，因為俾位對家入喎
佢地聲稱要解散警隊，但係一有咩事第一個反應就係去報警

支持廢老出嚟抗爭，
捍衛唔戴口罩嘅自由

駁唔到...

個陰謀唔係戴口罩
而係點樣處理唔戴口罩既人
你絕對可以自己私了佢
但係又報警又起底咁
唔係幫對家做咗野而自己唔知又係咩？

你地好乖咁跟晒啦
國安法一出就連光時都唔敢嗌
我係共產黨我推多啲惡法添啦

衝埋去打佢一巴，然後問點解佢要用塊面撞我隻手

恥笑人住公屋
你又住邊咁把閉？
民主自由人權法治平等喎
核心價值喎
黃絲極就黃絲極權啦
講咁多做乜姐

黃絲反對香港獨立咩？

支持死廢老周圍射痰受囯冇罪
淨係捉後生

英政府果時教育/培養公共衛生意識應該70後呢班先開始？
對60後或之前果班都係罰錢去處理

唔計中途加入既新移民
呢班廢老好多吐痰、便溺行為

不難理解

真係希望公立醫院推出自願放棄治療 form 比呢 d 人填。

如果真係中左呢隻病就直接踢走唔醫，
以及禁止在病好前進入公立醫院。

大爆發係好事黎
清除一班廢佬

公屋撚係咁嫁啦

親中阿怕：當年小日本打香港都唔驚
會怕呢隻美國肺炎(佢地好多人信來自美國)

死廢老除咗死之外仲有咩貢獻？

呢個世界
梗係有d人應該一野就消失左佢...

黃絲=泛民支持者；泛民=堅決維護一國兩制建設民主中國反對香港獨立；支持泛民=反對香港獨立
你撐港獨，你撐勇武，你玩火魔磚頭裝修就係給予對家武力鎮壓同強推惡法既借口

以上係黃絲既政治論述，話要民主自由，但同佢地講香港獨立就有民主自由佢地就會寧願放棄民主自由都唔要香港獨立
近排的確越嚟越多人支持香港獨立，會撐港獨/不反對港獨既我都唔會歸類佢做黃絲，如果民主自由係最重要，我地就應該用任何手段達到呢個目的，獨立同勇武行為我地都唔應該排除，何況係獨派眼中係香港人屬於一個民族，所以要爭取獨立。

任何追求民主自由，但又反對香港獨立同勇武抗爭既，都係有精神分裂

好多圍左都自己爬入去

仲有咩陳到成日都喺到屌戴唔戴口罩
十足十健吾一樣咁撚怨婦

支持. 到時迫林鄭做小區管理.

啱呀，所以咪話無視嗰堆咩防疫條例，如果唔係政府以為我做咗順民，佢哋講咩我就照做咁咪大鑊師兄幾時一齊出嚟以表決心？

係你以為你死你事 實際上你一個累全家

想死就自殺啦廢老
D病唔好野到比人

支持佢地唔戴圍內互相傳染 進行物種篩選
加油火葬場等緊佢地

咁連登仔一定唔係黃絲連登不嬲撐火魔裝修㗎喎

早幾個月先有個post話「我係黃但我反對香港獨立」

仲繼續信熱犬本身就係怨婦格
全部都係堆自以為好撚柒醒好有分析力不過俾唔公平嘅社會制度壓迫搞到鬱鬱不得志怨天怨地覺得全世界冇人明白自己幾撚柒勁嘅柒頭
呢種人就係最容易俾人滾咗入熱青城呢類教派

同「我食煙係我嘅事，駛撚你理」嘅邏輯一樣，都係蠻不講理 smh

北角果頭大把廢老除罩煲煙 吐痰

無立法無執法.

咁你死都係你嘅事，點解要醫院醫你？

熱血手足

偉，系度嗎?

ON膠

屌講咗幾耐
後生唔會死 好快好 冇咩事

意大利武肺平均死亡年紀係81
81都未驚 你驚咩

我屌柒你都係我既事
屌你老母

一路都好多
啲公園勁大量一堆堆圍埋 拉低罩吹水 捉棋
仲有啲南亞仔 仲衰 永遠唔戴罩

人哋真攬炒師

其實唔止廢老
好多後生都係咁諗

希望佢快啲被傳染

啲啊叉 下下唔戴罩仲要一家大細隨時6,7條友出黎
搭lift遇到真係唔撚敢同佢地同lift

慈雲山好快改名火神山

可能就係多得你呢班人被感染後傳岀去

D廢老同民賤建一樣乞人憎

連燈仔仲話要移民英美
去到大把鬼佬唔戴口罩
你影鳩人相唔洗兩日就俾黑鬼打撚死晒你地

可恥！派口罩同政府如出一轍！
仲俾無形壓力啲市民，塑造一個人人都要戴口罩嘅氣氛，簡直剝削人唔戴口罩嘅自由！

你唔洗熱狗我啦
我唔係佢地支持者呀

外國人唔戴口罩好正常
香港人唔好移民
住大灣區最好

事實證明，廢老先係傳播鍊嘅重要一環

冇話你係大家自行定奪

講啲唔岩聽既說話就係熱狗五毛分化撚
你地真係同共產黨無分別

你都唔使泛粉人啦，呢到無人話自己係泛粉呀

喂，無人話你係，咪爭住認先得㗎。

我就只係指出你地惡過共產黨既事實姐

既然我都冇屈你係熱狗，又何來惡過共產黨呀？

定係你泛粉我呀，嗱，我唔係佢哋支持者嚟㗎

1971年香港先開始有免費教育，關唔關事?

屌 班廢老幾時死
留係到又冇生產力 又要分資源俾佢地
書又讀得少又要唔聽人講 自以為是

黄大仙區議會選舉全黄勝出

快撚啲死曬啲廢老

呢啲廢人嫌自己命太長可以直接撼頭埋牆死L咗佢算
點解要累街坊？

Elder lives matter

武漢肺人

Diu, dead rubbish guys

會唔會有老人家...(先唔講佢廢唔廢...)

可能自己一個人住, 又無咩親友探佢, 又諗住自己果頭近.....

全程唔戴罩出街.?
持住自己平時有做下晨運, 行下山...身體幾好, 信政府,唔驚?!

唔奇
但係人哋叫你帶
你就唔撚好串撚柒柒咁

「反政府監控」

我點解要戴口罩
如果中肺炎係憑我本事中返嚟嘅
點解要戴口罩
屌你老母🖕🏻

😦😦😦

女就話姐。

咁樣睇慈雲山似係垃圾區域

我諗早期教育都未至於有教公共衛生方面

慢慢加料

嗌咁多交做咩係佢旁邊咳兩咳佢就收啦

支持 全港攬炒

學印度係車廂內擺武肺病人無罩+一個口罩
捉佢上車睇佢咩反應

學美國人
不帶口罩係人身自由

咁就快啲死算啦

死咁d 垃圾廢老係好事

d移動廢老仲危險過d垃圾！！！
我個概念就係自己邨嘅人幾個組成一隊，拎撚埋口罩，之後到屋邨樓下行，見到街坊冇戴罩嘅我哋客客氣氣大大方方俾個口罩佢戴，如果佢癲咗就「自己方法」去處理

公屋係咁啦
想住好啲咪俾心機搵錢囉

無腦必無敵

幾到觀塘呢D深藍區

唔係港共區議員梗係唔理你

冚家產

政府自己已經係 政治 > 衛生 啦
一月頭灣仔區唔畀派印有「武漢肺炎」防疫包
月尾又堅拒封關 話會「歧視」